《頭條新聞》被指辱警遭通訊局警告 港台工會、記協提司法覆核 質疑通訊局損言論自由

今年 5 月通訊事務管理局指，香港電台《頭條新聞》一集節目污衊和侮辱警方，裁定投訴成立並向港台發警告，港台之後宣布停播《頭條新聞》。今日港台工會與記協就事件提出司法覆核，質疑通訊局違反《基本法》第 27 條保障的言論自由，要求推翻通訊局決定。

然後DOJ又介入

司法覆核又關大波華咩事?

支持 終於做野
輸唔緊要，要香港法庭法官一齊陪葬